急！下午14:30西九法院暴動提堂

收到家屬消息，星期六晚銅鑼灣被捕義士將於本日下午2時30分被帶到西九龍裁判法院提訊，罪名係暴動！！！！！

Push

沒有暴動

推

只有暴政

開學喇 你班撚樣練好體能先出黎呀

林鄭：呢啲就係溝通啦

屌你老母

香港人表示 返工 不了

PUSH

傳媒完全冇提

冇學生用成個暑假去幫我地抗爭, 我地點撚樣捱到今日??

就係今日, 佢地著番校服, 被迫服從呢個洗腦既教育制度
學校用佢地權力去迫害我地既學生
記大過?? 狗圍學校???

佢地幫我地付出左咁多, 依加佢地需要幫手呀!!!
我地要話俾佢地知, 係學校唔洗驚, 出面既哥哥姐姐會幫番你

求下大家, 記底所有懲罰抗爭學生既學校
今個星期六日, 逐間拆!!!
入面唔需要有人, 我地係要對呢個制度抗議
就好似我地拆黨鐵一樣, 幫佢地強制罷課

學校敢制裁學生, 我地制裁學校!!!

敵人想用恐懼去支配我地抗爭最大既本錢!! 學生呀!!!!!

嬲

沒有暴動只有暴政

重點係咩官

push

過堂？

聲援!!

仲有呀！！

日期：2019年9月2日
時間：下午 2:30
被告：周x豪
事件：8月24日觀塘區遊行
控罪：一項「暴動」
地址：觀塘裁判法院 第一庭 三樓

去唔去聲援！

裁判官係邊個

屌

邊個暴邊個呀

PISH

垃圾政府同popo
淨係識搞提出問題既人

再推

#緊急 #廣傳 #長沙灣
1330
831太子站被捕人士
全數落控暴動罪
將於1430於西九龍裁判法庭 一號庭提堂
地址為: 長沙灣通洲街501號
附近街坊/無能力過海參與罷工嘅朋友可選擇前往聲援
from Tg

太子站被捕人士
全數落控暴動罪
將於1430於西九龍裁判法庭 一號庭提堂

推
沒有暴動！只有暴政！

屌你老母

所有散佈失敗主義既都block

幫手 Fact check!

推啊 同我去聲援啊

陣間去聲援啦

快d去啊 最多你坐 我出面企啦

咁都暴動 cls

太子唔係示威地點做乜9會俾人告暴動

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

所以高調告係嚇人

有冇新聞
太子捉左四十幾人如果全部落暴動唔會冇人報

Pish

推上去呀

邊個審？

831 太子站，有人被監生打死。

推！大家去聲援
唔好比義士一個

佢唔係condom呀

對話平台？

推推推推

推 唔准停

咪就係

1430西九龍裁判法庭 一號庭提堂
長沙灣通洲街501號

推

沒有暴動只有暴政

太子站班狗發癲, 所以告暴動去合理化班狗既行動
香港人係咪仲要忍?

明明就班過街老鼠係到暴動
亂屈9市民 癡撚線

咪告lo
屌你老母
告得入再講
全民陪審團

真唔真 岩岩去睇西九Daily Cause List唔見喎

Source呢?

痴撚線太子除咗黑警咬人乜事都冇發生過

即係果幾十人

推呀 救義士呀

去！

大家係咪俾有特徵識別既勇武鬼矇蔽左？
忘記左仲有無跡可尋既和理鬼？

勇武既失敗主義正正就係和理鬼既目的

但在此呼籲大家切勿捉鬼，保持獨立思考

如果我係鬼，我會做啲乜野？

仆街，推呀

係咪有其他source？呢個List唔見

尋日唔係咁講

因為班恐怖分子想屈9人囉 屈9市民係太子站事件起因
但你咪撚傻啦

全民雞尾酒啦仲同佢慢慢磨

有冇早過班廢老排隊?

沒有暴動！！

事實上係有人同廢老開片
終於明白點解721告白衫暴動
搵廢老係車箱裝你打交, 畜龍衝落黎, 即刻入暴動
都係果句, 控制自己情緒, 唔好係車箱入面同廢老嘈
你一係10秒內打到佢仆街, 2分鐘內逃離黨鐵站
唔好死磨爛磨

CWB定太子呀

雖然個list淨係show左朝早排既case 但係不嬲都係會咁show 朝早做唔哂就會順移去下晝 特登有case要安排下晝提堂就會一早係個list打埋 應該唔會呢到無硬加落去架喎 除非宜家真係咁唔跟程序 有冇人有source fc下

利申係法院做過下

未見其他Source有提

推,就來冇曬手足

唔知
但係係咪要諗下係咪有人fake news 叫走d人唔去添馬

引人去抄牌?

留名

我搭緊車啦喎 雖然可以轉番去添馬

屌有冇人可以fact check 係咪全數
真係痴撚線
太子拉點解係控暴動

似假news 西九今日案件冇暴動
fact checked

另一邊觀塘14:30就真係有暴動要審
fact checked

佢地唔係在場捉唔會落暴動
落非法集結
何況好多都係市民

老

未fc？唔見有新聞

即刻去

去緊

星期六晚銅鑼灣被捕義士喎
咩太子

只有暴政只有暴政

Go go go

觀塘就真係有一位被告暴動既義士

沒有暴徒
只有暴政

沒有暴徒。只有暴政

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

觀塘先係真，西九冇暴動case

又係杜浩成？

第一次過堂係唔會有名有控罪列出

如果係真係西九俾Peter Law提堂應該難啲保釋

點解第一次過堂會無？平時啲case都有 定暴動所以無？

Pishhhh

求法律撚解答

呢個表最近更新係30/8 6:08pm
唔係最update

721 又唔見咁快手

1330
831太子站被捕人士
部分人或落控暴動罪 (約7名)
將於1430於西九龍裁判法庭 一號庭提堂
地址為: 長沙灣通洲街501號
附近街坊/無能力過海參與罷工嘅朋友可選擇前往聲援

source: 抗爭前線戰況直擊tg channel

721呢屌？

咁我應該去集會好定過去支持義士好呀

屌你老母啦
係又拉唔係又拉
721個啲就求撚奇交數
食屎狗政府

最近更新 : 2019年8月30日 (星期五) 下午6時08分
會唔會打尖上庭?

同太子果班一齊???

對唔住各位。
西九龍裁判法院暴動案
未能confirm🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
From

有冇家屬可以fact check?

所有court list都要上一個工作天6點出 星期六日court邊有人番工幫你硬攝一個case入去 仲要暴動喎 如果佢要搵Duty Lawyer邊有counsel肯咁急星期一朝早9點去見個俾人告暴動罪既client做錯做少啲咩個counsel唔驚自己上身咩

但係如果係真都想去聲援 求fc

612 REMINDER: 未有消息指831太子站被捕人士被控暴動。

我諗呢7個好大機會係同廢老打果幾個
同721 白衫一樣
問題係點解果班廢老一個都無拉

點解冇新聞報嘅

個Peter Law 算中立

都未fc 又炒車呀?
法院唔會咁打尖,
你告暴動咁大罪, 律師都未請得切啦!

聲1援完再集會都得

而家有case 都係好臨時通知，告咩罪未知
但等陣一號庭係有case

提堂唔會出個名係list,只有當事人，律師，家屬知，要fc要佢地出黎

見唔到喎

Source？

你自己check下咩叫提堂先啦

更新至8月30"fri"

。。

臨時擺上去，係court list 睇唔到架
之前已經有2-3單義士係到提左堂啦，都係完左先有新聞

沒有暴動 只有暴政

呢個可信?

提堂 (Mention Hearing)
提堂為刑事案件交予法庭處理的第一步，如控方已完備控罪書 (Charge Sheet) 及案情最要 (Summary of Facts)，一般便會要求法庭聽取答辯 (Take Plea)，即詢問被告人會否認罪。如認罪，法庭在聽取律師的求情陳詞後便會考慮判刑。如不認罪法官便會另定一較後日子以便進行審訊，此時法庭便要考慮是否給予被告人保釋。律師便會向法庭陳述保釋的理據及可接受的保釋條件，來給法庭考慮。基於法庭程序複雜及難明，此時最好聘有律師，代表答辯及申請保釋。 如有律師陪同，便能更進一步得到保障。

提堂一樣可以有律司的!!

有呀 法庭一定會offer duty lawyer俾佢 就算唔要都要佢簽份野證明係佢自己唔要

八掛到律師話 部分人士（吾係全部）

點先會係太子比人告暴動?

屌 咁要睇佢係告邊日拉個啲

我估暴動係告銅鑼灣拉到個d

仆街政府

幾時有話係831太子？

我意思係法庭唔會理你請唔請得切律師

太子係要告狗恐襲呀

但係西九提堂喎 銅鑼灣既話就去左東區啦

觀塘都有㗎

or ssp? 831太子機會唔大

啱 你自己無就會有當值律師
所以絕對係會有打尖嘅可能

唔可以唔理架 如果你上到庭無律師代表 個官要再解釋一次你權利 同你講可以俾duty lawyer你 然後你再要重申講唔要律師 先可以繼續 咩case都一定要咁做

知道1430有集會
就專登係1430提堂
正一仆街想分散人流

Tui

法院網站冇寫既？

但係邊個counsel肯朝早9點先知有單暴動要代表 自己咩都唔知咩都俾prep佢都驚做錯做漏上身

有冇手足去到確認？

民陣fced. 係cwb

搭地鐵咩都冇做 點告暴動啊 咪玩啦

太子站畀人打都告暴動

律政司，告示威者就鬼死咁快手

【8.31 銅鑼灣被捕人士提堂】

8.31 晚在 #銅鑼灣 被捕、押往葵涌警署的市民，今日 1430 會在西九龍裁判法院提堂。據了解，有部份人被控 #暴動罪。不是太子地鐵站。

推 好多手足喺到

Push 出緊

銅鑼灣捉到果d呀？

要聲援手足

前線唔係condom

721 831

自己CHECK啦

推
要搞清楚

你呢個觀塘既一早知啦

友人會過去西九 收到風再報告

沒有暴動
只有暴政

Cls

暴佢老母

推
好多手足

流料

下

需唔需要家長車？

邊個官判？
希望唔好遇到紅官

林奠既溝通係咩

推呀

去緊西九 有無手足？

就到係taxi

班警犬先係真暴動吖嘛！？

推 去聲援 義士唔係condom

行緊 就到

仆街

宜家玩法係拉左先，推上庭，比你保釋
保釋期間再被拉就還柙
嚇人唔敢出黎

嚟緊

有無人update下現場情況
去緊

到時就無罪釋放
仆街

有無直播

法庭入面唔用得手機

靜靜地可以的

遲到入唔入得？

上次我入去都用到 係唔可以錄影同有聲姐
或者庭外人士可以講吓多唔多人

今日只係睇下義士有無得保䆁？

勇武廢姐
劏隻狗都唔敢

廢得過冷氣軍師和港豬

仆街 踢拖係咪入唔到

邊有規定

仲未有新聞講過...
一定唔係831太子果班手足,
仲係ICU 點提堂呀?

up

冇得你入去,因為已經爆場

沒有暴徒

有無update

西九 四樓 一號庭

點解上網check
完全冇 非法集結,暴動

係囉, 連推個post 都咁撚少人
已經唔指意你地有咩實際行動
仲講咩齊上齊落一個不能少
等輸啦

有線出左 16個人被告暴動罪

邊到既被捕人士？

銅鑼灣

班保安仲叫人排隊！明知座位有限
依家3/4樓大概有150-200人等緊
應該都入唔到

衝突往往由此起
唔講清楚 唔識安排

點解未夠48小時就直接提堂 係咪痴撚線

721
811
831

831 被捕
個list 星期五出 未update

48 小時内唔落charge就要放人

有無得保釋？

今日會唔會講埋大概刑期

落charge 唔使排期 直接就可以提堂？

現場被捕好難唔暴動啦
放曬火
唉

入罪會坐幾耐？

【903】想同大家去深水埗大大力錫popo何啟軒春袋

有線新聞

可以點幫

你肯定係同一堆人？

頭先仲聽到有兩個保安傾計 叫家屬做曱甴家屬

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

由6月9日起，每一日被拘捕嘅數字都不斷增長。人數就有喇，但佢嘅去向同埋上庭嘅門日子要好留意新聞先睇到。我哋同大家一樣非常關心被捕人仕嘅去向，無論係前中後線、街坊、守護連儂牆，為咗大家付出過嘅義士。一個都不能少！

MARK實日子📌📌
我哋要一齊同佢哋行落去💪🏻💪🏻💪🏻
最新消息請大家話我哋知

歡迎大家提供新聞比我哋做整合🙏🏻

一有上庭時間就會出公告
我哋要去聲援佢哋
〔齊上齊落💪🏻〕

五大訴求🗣
缺一不可🗣

視乎提堂時個官點睇，案情太嚴重的話唔俾

。

邊度睇到被告名單？

現場司法部唔比直播個法庭 話技術問題
市民要求轉庭 直播

有無人知咩環境。。

無消息

提一提堂好快啫
提咗堂落charge, 個官覺得案情嚴重會唔俾保釋，直接還押

仲未開庭

pish

蘋果即時 16人 被控暴動 包括社工

一定要上訴

係咪可以入去宜家 出面得好少人...